手動轉。被搜身要咁應佢

搜身？呀朋友你幫我影住個過程。嗱呢位市民我根據你嘅行為舉止，有理由懷疑你係冒警，請出示你嘅委任證。請你講出你姓名職級編號，並且將今次stop and search寫落簿，我遲啲會投訴你。請你講出你呢次stop and search係基於咩客觀原因而作出嘅呢？嗱我而家會逐樣嘢喺個袋度攞俾你，你同我詳細記錄每一樣嘢嘅資料落簿。你想沒收物資？請問你而家係咪拘捕我，你而家懷疑我涉嫌干犯咩罪名根據邊條條例拘捕我？如果你唔係拘捕我，你無權檢走物資作為證物用。請我返警署？而家係協助調查定拘捕我，協助調查嘅話唔好意思我唔得閒。我無意阻差辦公，我而家係請你澄清你嘅行動同埋要求，根據過往案例咁樣唔會構成阻差辦公。查完啦嘛？屌你老母。

推
有用

未講到第2句已經撳低你，然後話你襲警。
完

推

推有用

如果有其他人聽到你講呢堆說話，至少可以幫你做證，你有無掂過個阿sir

只適用於1997打後十年

咪玩啦你幾時見過班狗俾委任證

全部都同我退後，宜家封鎖現場。

完

對住班癲狗你講到3句當你贏

其實唔拘捕係冇權沒收個人財產

未聽完已經一句「你係咪玩野呀」，之後扭你手貼牆/㩒你落地，你隔離有人拍片都理撚得你/拉埋拍片果個

之後4點鐘記者會，「市民唔滿意警員行為可以跟既定機制投訴」

只係想俾大家知道
問警察問題唔會構成阻差辦公，唔好俾佢大到
而且口罩豬咀係無權沒收我
擁有呢啲野，亦都唔足以拘捕我

樓主訓左幾耐？

拉你返去打四十八
打完放人 收隊

你講第一句已經有另一個補位擋鏡頭警告記者阻差辦公，第二句就一枝警棍打落嚟話你襲警用最低武力制服你

相機都未開就收咗皮啦

唔好撚癲啦 班狗重同你講守則 講理性咩

要幾天真先仲同啲畜牲講法例
一野推你埋牆/落地 再叫你唔好反抗
之後就鎖上車 收隊 返新屋嶺慢慢玩

拉你玩48小時
然後放你

自己拍片得唔得架

對住警察就話姐 對住恐怖份子喎

對方人少 咪可以咁做
對方一多人 你要當佢黑社會 佢地冇守則可言

搜身？呀朋友...
已經即刻壓你埋牆